好想好想 好想好想 好想好想 即刻想搏咀 woo~

好多路通羅馬 我話通往陰間

巴打咩教會

情歌王

唔講咁多 即刻博咀yoyo
Check it out

有人話 行行出狀元 我就話 狀元就得一個 幾時輪到你

咁樣博咀 屋企人都俾我激死 yo

屋企人真係條條大路通陰間 yoyo

Yo yo yo yo

細細個就鍾意駁咀 一唔駁咀就成身痕

唔講咁多即刻駁咀

條條大路通羅馬 我就會話係通陰間

屌你睇到個topic都打冷顫

唔講咁多 即刻搏咀

笑死

Yo yo做狀元真係好艱難

佢唔出新圖冇嘢睇 可惜

點知博咀條路真係難行yeah

負皮都夠我食三餐 yo yo

笑撚死

Yoyoyo

唔講咁多 我即刻搏咀

條條大路都 通羅馬我就話

條條大路都係陰間

仲有一句 行行出狀元
狀元就得一個 幾時會輪到你
激死老豆老母 我好鬼串
唔講咁多我想即刻 搏咀～

我就話

明年今日